有無人可以話俾我知點解曼聯會輸緊兩粒?

剛剛返到屋企，未知發生咩事

渣

廢囉

無出盧卡古咩？

我屌真係追唔翻

入左一球啦

玩撚完